投票: 究竟投本土定泛民?

民賤聯就唔撚洗諗啦

你地點簡?

泛民
本土

利伸我投泛民，無論俾佢出賣幾多次都好

好少區有撞
每個區唔同
自己睇連登討論或嗰張表啦

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

好有心

有本土投本土 無本土就含撚投

本土>>>>>>>>>>>>>泛民
總之Top Priority: 保皇仆街冚家鏟